Maar ik durf het niet te hopen.
Waarom zouden ze niet naar Schotland gaan als dat zo was geweest?
de zaak?"
"In de eerste plaats," antwoordde Mr. Gardiner, "is er geen absoluut bewijs dat ze niet naar Schotland zijn gegaan. '
Oh!
maar het verwijderen van de chaise in een hackney-coach is zo een aanname!
En bovendien waren er geen sporen van hen te vinden op de Barnet road. "
"Wel, dan - stel dat ze in Londen zijn.
Ze zijn er misschien wel voor het doel van verzwijging, voor niet meer uitzonderlijk doel.
het is het is niet waarschijnlijk dat er aan beide kanten geld moet zijn; en het kan hen slaan dat ze economischer kunnen zijn, maar minder snel getrouwd in Londen dan in Schotland. "
